[美國內戰]今次會點打法？

上一次主要係南北對峙

今次應該會多番啲中部同西北部州份參戰

左膠槍都唔識渣 打撚呀

大愛撚點同傳統美國人打
和理非非打勇武?